10月3晚8點始創，我請大家食元氣壽司

你哋點可以漏咗最深藍嘅始創中心
聽晚7點半集合，8點一齊食元氣壽司

聽晚8點食壽司

食佢老母個薑片放題

薑片
綠茶

薑片綠茶放題

食壽司啦

push

元氣壽司食到肚痛所以尋日無出黎Sorry!!!!

每人叫一碟壽司，跟住坐低上網幾個鐘，記住元氣有免費wifi供應架

唔好搞wts啦

等司徒浩南

大家齊齊食

兩兄弟坐咁遠？

食壽司呀！
我嚟緊唔喺始創，無機會㗎啦

原佢老母咩

Whatsapp 係咩事

WhatsApp冇咁安全都係用tg啦